Můj nejhezčí výlet
 
Já a moje rodiče jsme jedli na výlet už tři roky.  Byli jsme v chatě na hory.  Byla jsem překvapená, protože tam vypadá není stejné jako jsem přemyslela, ale moje rodiče byli spokojení.  Ta chata už moc stará a asi už dlouho nikdo ne bydlí tam.  Kolem chaty jenom stromy a někdy jsem viděla zvířata například: jezek, kralík a taky had.  Opravdu se bojím hada moc.  V chatě nebyl ani televize ani počitač.  Ale viděla jsem hodně věcích, kterých jsem nikdy nepouživala a taky neviděla.  Vratili jsme se doma a mluvila jsem jenom hezki ale nezvyklá jsem na to.  Doufám, že tento měsíc pojedeme do nějaké zajímavé zemi a bez zvířatách.
